邊度有電腦椅果碌氣壓棍賣?

鴨寮街有無得賣?
定係網上有得賣? (除左TB)

Thanks

成張換過啦

果碌野QC唔得會爆菊到直腸
鴨記買

小心爆肛

唔好自己搞，唔識就買啦

屎眼即刻縮咗一下

【恐怖】氣壓椅「爆炸」飛出鐵枝 插穿少女屁股狂飆血

我相信鴨記都有平貴既
整得到唔好浪費左張椅嘛，雖然唔係靚野
我都已經拆左舊果碌出來，結構好簡單

多睇新聞 thanks

其實人類史上可能得幾單呢d爆炸事件...
我又唔太擔心

我同你掉返轉
想換左張椅同椅背，留返下面成個氣壓同d腳
下面個底好靚用左好耐都冇生鏽/升唔起，但張椅就磨到穿晒洞

會死人架

成張買過啦

樓主想爆菊嘅話，不如去重慶大廈比錢請個黑鬼，咁樣仲安全

而架D凳買返黎個陣都係比碌氣壓棍你自己砌架啦
其實有鋪頭賣D信得過既棍絕對有市場阿

其實你google下呢d意外，都係得果兩三單，搵埋英文報導，都係講中國果幾單，你諗下有幾大機會遇到? 加上我知道而家坐緊張椅既用料構造，所以先有信心換，唔係下下要成張換既

而且買辦公椅，其實都係自己砌碌氣壓落去，買過就知

樓豬嘅回答同個名完全match

同#12 巴打夾錢買張新椅
樓主要技氣壓棍同d腳
#12 巴打要埋上面張椅同椅背

有得諗

Amazon有

買過3支

不過支支未Extend都已經幾高下

無米八都好難carry

同埋我都想知香港邊度有D品質好D

一用耐左就會有搖

個氣壓 過唔知幾多年就會有風險爆
之前d youtube有測試

推，我都搵緊
可能weekend去上海街五金零件舖問下

唔明啲人點解屌樓主，香港人係咪咁鍾意浪費，下下都要成張買新
又唔係要買淘寶棒

seat位都想清潔下